垃圾巴士線塞撚到紅隧行都行唔到

屌你老母成個隧道口淨係見到十幾架巴士塞撚住

屌你老母係土瓜灣塞到

返工收工都死
返完通宵想坐下又無
企足全程車又塞車屌佢老母

屌你老母又塞